朋友嘅爸爸行山失蹤 想請大家幫幫手 [3]

搵得返, 昏迷中

集氣

承上一個post
朋友嘅爸爸行山失蹤 想請大家幫幫手

跪求大家唔好自己一個行山

整合再更新

失蹤時裝束: 應與上圖相同
使用電話: iPhone
最後已知位置 : 飛鵝山自殺崖附近 (3月9日10時)
最後上線時間: 3月9日11時23分 (3月10日00:24- 電話仲通 whatsapp有雙剔)
推測失蹤區域: 自殺崖1小時腳程內

樓主：事主曾經同朋友行過一次，經日落脊上，然後見到左2邊有森林咁（鵝肚棧道）但冇行到，然後直上再直升機坪。

其他線索:
3月9日10時拍攝 事主於最後上線時間曾透露會行入去呢個地方

有幾位巴打都覺得呢度係 鵝肚棧道

credit 連豬先生 #319459：

肯定係鵝肚棧道 啱啱睇返自己之前行鵝肚嗰陣影嘅相 發現同樓主張相一模一樣 張相嘅位置係喺鵝肚棧道嘅初段（以日落脊為入口）

鵝肚棧道 (credit 得左膠得天下 #268153):

事主失蹤前影過既其他相(時間不明):
credit:

搵到都好 希望吉人天相

一名退休保險經紀，周二（9日）早上獨自離家行山，登上飛鵝山自殺崖，其間先後在牛池灣及自殺崖拍下照片向家人報告行蹤，但隨後失去消息。家人傍晚見他遲遲未歸報警求助，並發相在網上廣傳，希望網民提供消息。

【不斷更新】

13:05﹕救援人員在山頭找到余國強，昏迷不醒，由直升機送往東區醫院。

11:14：救援人員在山頭找到一個背囊，暫未確定是否余所有；民安隊加入搜索。

08:00：警方及消防員繼續在飛鵝山一帶搜索失蹤者。家人稱，警方較早時向他們透露，追蹤事主的手提電話定位，但不知何故顯示在九龍灣。

pish

希望平安

集氣

估計搜救位置

會唔會比人打劫

學埋藍屍集氣

推

尋日搵到應該救得返
係山頭隔咗一晚冇搵地方保暖又著唔夠多衫多數已經失溫死咗

將來apple google整多項功能 俾你設定幾個至親來電號碼 自己set打入超過幾次都無人接聽 自動send一幅最後定位位置嘅地圖俾對方仲好 跌暈咗唔駛周圍揾了

真
祝佢吉人天相
好返之後約多幾個山友一齊行啦

good idea

有預感會有人行完山去買羽毛球拍唔記得熄呢個功能然後。。。

鐘意郊遊嘅先好開

假嘅！

rip...

on9

rip

頭條

唉
家人節哀順變

真定假？ fc左未
未就唔好亂up先啦

平安！

包住左冇再搓

Rip

RIP

Rip

藍定黃？

入咗袋你話係咪死咗。。。

新聞無話死喎！

蘋果出先信

希望可以大步攬過 吉人天相

頭條話走咗

蘋果講我先信

等多d新聞報先

岩岩1點先話揾返昏迷搶救緊
29分就岀埋死左 而且張相未必一定係當事人
所以先問下fc左未姐

RIP

行山真係唔好一個人行, 唔好比個d咩 一個人自由的空氣 呢d topic懶係有生活態度咁就去行山

我自問體能都FIT有玩開運動, 有次同朋友行山狀態唔太好, 不停灌水都中暑 (從未試過)
好多時意外就係咁發生, 如果個次冇朋友一齊應該真係係咁先

無事嘅 一定大步攬過

人在外地，只可以輕輕一推

跪求大家唔好再去自殺崖打卡

你講咁大堆野但rip啲咩？

蘋果：係佇鷹石搵到

其實佢都係提醒大家
唔係想鞭屍，唔好起鋼住先

希望余爸爸一路走好

已揾到

唔好有事
要大步攬過

集氣 吉人天相

希望頭條係fake news

鵝肚棧道落去佇鷹石條路果度見到有個灰色Lowepro背囊, 上面有條營光黃絲帶同埋粉紅色消毒液

希望冇事

屌你老母頭條

你學埋藍屍食飯瞓覺同痾屎

除非出左明顯死亡既特徵 (如斷頭,甩頭甩骨, 出屍斑等等)
唔係就算斷左氣, 到醫院之前都係計昏迷

要有醫生CERT左先叫做死

所以好可能係搵到果陣已經死左

祝平安

我都覺佢冇惡意 anyway rip

希望醒得返

余國強登山時身穿黃色風褸和黑色運動褲，身上有一個掛有橙色牌的黑色背囊。

見到hk01張相
rip

嗰個唔係嚟的

我覺得你平時份人好乞人憎

其實搵到果刻已經無呼吸，都99%係 RIP，但都要搵直升機吊走

究竟依家走咗定昏迷

講事實啫
同出海游水一樣，唔好一個人去

同頭條一樣入咗袋 rip

至下午1時許，余國強獲救由直升機吊起，他昏迷送東區醫院救治。

你唔會又係個啲殺左老豆 然後扮乖放tg 搵父母

早日康復

集氣啦

on9都要有個限度

仲諗住聽日自己行

新聞報昏迷 但係送院已經入咗袋

RIP, 每次發生呢啲意外都好心up

係咪保溫渣
如果已經死左d醫護唔駛跑住推佢嘛

係行人隊組嘅義務搜索隊搵到事主，大家應該多謝佢哋

同意
我都覺得係保溫

唔知咁樣行唔行得通？
電量低過一定程度就自動send自己位置
問題喺唔知荒山野嶺會唔會send到我好少行山

保溫唔會密封掛

Weekend日光日白行熱門地點難度唔高都勉強可以既.
Weekday仲要去唔多人既地方有事真係唔知去邊搵你

平安🙏🏻

正常係咁樣入

仲以為直昇機吊佢所以先包到咁

Push

後尾嗰段agree

中間嗰段好有偏見 狹窄

咁我真係唔知喎 個袋密封架喎

點set

agger
點都好 注意安全

你講到咁又好似真係咩咁

無理由由飛行服務隊負責入袋
樂觀d集氣 等蘋果報啦

捷徑果度搞 詳細唔識

呃你做乜

希望係fake news
要吉人天相呀

真
試過一次整親但好采有人陪
果次自己一個真係唔知點算

去ios post問
依啲shortcut嗰邊應該多人識啲
不過aw有跌倒偵測 其實都幾實用

願平安

any link? thanks

係 但唔係個個用

Sorry, 拉落去先見到update RIP

1.要有Apple機
2.入shortcut
3.底層中間㩒Automation
4.㩒右上加號，Create Personal Automation
5.之後就任你發揮，可以揀唔同條件去發動呢個shortcut
4.之後睇我上面圖就應該識
5.記得要熄咗Ask before running

做得保險佬知咩事啦

收下聲啦屌你老味

包實昏迷傷者係正常

都留到好大舊比屋企人

希望無事...

咁唔怪得咁緊張要搵返佢

咩情況

自己行就唔好行啲高難度、危險既地方

即係點呀
要無事呀叔叔

傻撚左？

其實獨行冇問題
我就算自己一個行都間中會照行入都冇乜人嘅小徑
但係唔好一個人行啲險要嘅路線就真

要平安啊

RIP係向死者同家屬講嘅
後面係講事實警世

兩者無衝突

好撚叻啵傻仔

唔係喎你google下，全部都唔會入袋

一定俾人濫用，其實如果真係一個人行山係應該開定location service share 俾屋企人。

btw,好多人唔知 gps 其實係冇網絡都用到，只不過要down 定個offline map 落黎

你老豆老母打孖嚟添呀

連block 3個

RIP 但真係唔明點解會一個人行山

睇相睇唔清
但消防處有袋床for運送傷者
都係綠色
有機會係先入袋床 再等GFS個兜

利申 鳩up

同埋你睇佢膝頭曲晒
睇怕已經僵硬咗

睇唔太清
只係希望佢平平安安

都已經搵返
樓主不如同admin申請del post
討論黎無意思
費事陣間D弱智仔又入黎插嘴亂講野

祝平安！

真定假
有報道話佢香左

希望吉人天相 會好快好翻！

同意 險線就唔好獨行 暈左無人見到
大路無乜問題 屌人一個人行山個d分分鐘未行過山

Following
希望無事

男子到飛鵝山行山後失蹤逾一日獲救 昏迷送院

一名男子昨日獨自到飛鵝山行山後失蹤，消防和飛行服務隊通宵搜索，到今日下午1時許尋回，他當時昏迷，由飛行服務隊直升機送往東區醫院搶救。

事主是一名58歲的退休人士，他的家人指，事主昨日早上離開住所後，有與親友聯繫，直至他在自殺崖打卡後，就失去聯絡。

希望無事

真係咁毒 麻煩去熱門同唔難嘅地方

死因係咩 失足跌倒？

頭條唔好睇咁多

其實點解唔睇多幾個resources先？
退休保險經紀獨遊飛鵝山失蹤逾1日 直升機尋獲送院亡 2021-03-10 13:29
頭條係最早報導
但打後幾個報導 譬如903 明報 就連hk01都只係講搶救緊
唔好咁快就判定頭條資料準確 同埋依啲唔係叫起鋼
你地講rip之前係肯定左佢真係走左？

乜撚野事？

唔開心嘅嘢已經夠多啦
希望吉人天相呀

希望冇事再推

on9 集氣係來自龍珠元氣彈

出事前個個都覺得自己掂㗎啦
黑仔起上嚟行城門水塘都可以出事

去自殺崖自殺

我set左每朝自己關wifi
但唔work
差啲咩
佢只係每日彈出通知
問我關唔關

希望吉人天相

屌你老母單機啦撚樣

第5點係邊到set

唔好撚on9好唔好...

保温係會揾好似錫紙面嘅毯去包住，同埋會見到頭

其實rip唔係“安息”咁解咩？？
同屋企人會講“安息”？
真心請教

願平安

頭條出之前我已經知
因為我識佢個女某位做消防嘅朋友，
消防朋友有份去幫手搵人，而佢ig story講咗RIP

私隱關係唔俾圖，你信不信隨你

你去死啦仆街

RIP
單拖行山真係有風險 試過行錯左分叉路
嘥左好多時間同體力 結果要行番調頭路落山
電話一早就得番5%電 尿袋又咁啱原來壞左
搞到要熄電話留番黎報平安/報警

之後仲攰撚到失平均差啲跣落草坡底
好彩仲爬到番上去 (雖然跌落去都應該唔會死) 同埋冇跌電話嗰啲重要野

最後因為兩隻腳成日抽筋 要行下瞓下行下瞓下
夜晚九十點先碌得番落山坐車

個樣叫袋床，行山case常用裝備，用黎運送傷病者。

蘋果都係報緊昏迷
希望無事

但係會密封晒咩，平時見親都搶救緊入院

普通人真係唔識

樓主pin this

見到 唉

屌你老母啦

冬甩個爸爸係邊個

其實見到個袋又冇搓就知咩事

新聞報就昏迷好似醫院打比你叫你去見最後一面一樣

無豐富行山經驗的朋友真係唔好一個人行山
就算有豐富經驗自己一個行都要做足準備先好去

哈 連block 3個口臭 開心～

袋床亦可以for保溫
如果跟足protocol
入面會有hot pad 保暖氈 平時見到既紅氈
唔會密封哂 但會好似有頂帽咁包埋個頭

利申 我唔係講緊呢單case
但袋床係可以咁用 好似係

以下的可以當我痴線 不用回覆我 搶救定rip或將來有緣人見過 仲記得 只要佢哋有點香或送花嘅信仰 就一定要做喇 想佢好啲咁渡過 至親見到呢個post 一定要揾個有私家車 親人或朋友都得 帶埋蠟燭同香 但又唔需要點 叫佢揸去秀茂坪警署門口打個死火燈停一停 一分鐘就夠了 的士都唔得 會有黑社會打嚟打去㗎 揸返去最近屋企嘅警署又停一停 香果啲keep住係屋企 直至出殯先好化埋 想講年紀大咗就唔好行啲咁㞳峭嘅山 危機四處又春天潮濕都爆 滑到丫 危險性越高意外機率越高㗎

爽 又block 多一個弱智on9仔 開心~

post 2 以為無事

發生咩事

東網都報導話走左了

Tui

係
其實真係好慘

琴晚臨訓前見到個post
睇到搵返諗住happy ending
點知睇圖見到包住左

Rip 多次

真係唔好一個行山

佢喺post 2已經係咁 叫佢收嗲仲好得戚
由佢單機啦

blocked

我覺得行山/玩水真係唔好一個人
有啲人係市區暈左都未必有人發現啦
何況入左山 kick 1 kick腳都可以好麻煩

威水

收皮啊，冇記錯尋晚條撚樣已經係到屌直升機聲好嘈瞓唔到

自己一個行山真係幾危險

Fake news bulk

55

唔該哂手足接力

願安息。
屋企老人家行山我點會叫佢約多幾位朋友先起行，叉好電，著多幾件衫，同帶行山棍，即使係後生仔都要做足。
人無事先可以做到世界冠軍，大家有時間都可以陪下老人家一齊行。

節哀順變

佢手機最後有冇跟身，好奇怪咁

收皮啦 人地屋企人過咗身 仲要比你呢啲網上唔知頭唔知路嘅撚樣喺到二次傷害

連登仔扮咩有道德

屌你老母臭閪幾時到你死？

佢本身都一星期行2,3次，唔係冇經驗

屌你 唔識本人就咪撚亂講啦 比啲尊重

背囊上面有個"好_鍾意香港"嘅掛牌
師妹撐住 好人一生平安

RIP
行山真係唔好獨家村

🙏🏻

可能跌左
如果收得唔好，定位唔準都唔奇

唔係個個好似你咁淨係識諗錢 收皮啦

你冇姐

ching 個名 識嘢

藍定黃

唔準都唔會差咁遠掛。。

咁.....點解會咁

一係就班狗亂咁做嘢，一係就另有內情

你地呢啲撚樣假膠玩之前追下文啦，煩過閪，我係你老母一早車你條弱智仔去青山

希望如果係你重要嘅人出事 你都可以咁講

Rest in peace

其實有無經驗都唔應該自己1個行

點解個post咁多仆街

原來係自殺崖
呢條對於有準備嘅後生仔或者有行開山應該都ok
但一個人行，真係要好小心同了解路況
多年前年第一次行，就到頂時支水跌左落去執唔返
諗起都覺得牙煙
想問問佢係由飛鵝山一號定還是東脊上？

btw RIP

追你老母咩賤種雞
你老母死撚左未呀

將來想搏杯靈雙渡都係同屋企人或者朋友去一齊算

AGGER

神探

你班柒頭嘅希望點會實現講經就叻

頂住呀

可能用慣左 有d人遇到sad野冇死人都講左RIP先

係咪搵返了?

唔洗放上心，往往以為自已自命不凡/思想別樹一格現實佢地都只係一班隨波逐流嘅失敗者

如果唔係有巴打出黎幫手講
見到啲人講rip真係幾無奈 重要比人當你起緊鋼

佢地覺得唔使對網上嘅言論負責，所以屌完佢地點吠返轉頭都唔使上心。
佢地現實生活中會咁樣講再算

上網睇佢最後send張相，應該係行鵝肚棧道出事

搵返，送咗去醫院

連登仔本性如此

死咗

點死的

你點死的

佢地現實應該都無咩朋友架啦

不過內心依然擺起一副無朋友都無所謂嘅款或者覺得所有人都唔會明自己架啦果啲中二病到仆街嘅心態

行鵝肚如果無地圖係手幾易蕩失路

蘋果報咗了 rip\|/

由五毛單機 唔好覆

行自殺崖，個名……
RIP

嘩屌，呢條路我試都唔敢試
就算倚天脊我都淆
加上近排仲要成日有霧，有經驗都好危下

Rip 家人節哀順變

16:00：余國強送院搶救後，於下午1時21分惜告不治。
rip

R.I.P.

退休保險經紀獨遊飛鵝山失蹤逾1日 直升機尋獲送院亡

一名58歲退休保險經紀，周二（9日）早上獨自到飛鵝山自殺崖行山後，遲遲未歸又未能聯絡，家人恐生意外，傍晚報警求助，女兒心急如焚，在網上呼籲行山人士幫眼尋人，今晨飛行服務隊直升機，繼續出動搜救，至下午1時許在一山頭尋獲其蹤影，由直升機吊起，昏迷送院，其後證實死亡。

警方表示，昨晚7時許接獲事主余國強的妻子報案，指事主上午離開小西灣寓所後失蹤。事主身高約1.6米，體重約63公斤，中等身材、長面型、黃皮膚及蓄短黑灰髮。他最後露面時戴黑框眼鏡、身穿黃色外套、灰色運動鞋及攜有一個黑色背包。

警方接報後，搜救人員通宵在現場一帶搜索，政府飛行服務隊直升機亦奉召到場協助，約個多小時後離開，至今日清晨6時許，飛行服務隊直升機再到場在上空盤旋鳥瞰。

余國強女兒表示，父親一向有行山習慣，昨晨7時獨自出發到飛鵝山自殺崖行山，約兩個多小時後到達飛鵝山，一直有透過Whatsapp與家人及朋友聯絡，更曾發給朋友一張山路相片，之後就失去聯絡。她指，平日父親行山甚有交帶，最遲傍晚6時前就會回到家食晚飯，但昨日遲遲未歸，WhatsApp顯示收到訊息，致電又無人接聽，越想越不對勁，於是報警，再將父親照片在網上廣傳，希望網民幫手提供消息。

建立時間09:49
更新時間13:29

rip
屋企人節哀順變

聽講有地圖都易走失
高差小路果啲唔明顯

抄小路奶野？

一班人行都會出事啦
係路線既問題

老土啲講句，行山真係要量力而為，唔好逞強。

呢個要搵人一齊行
行到愈後，愈少人

利伸：自己行左3-4次，去到尾段就會跟人行

鵝肚應該係成個飛鵝山數一數二難行嘅
仲要大霧+單刀

My deepest condolences to his family

同問 手機話係九龍灣。。一係比人執走左？

家人節哀順變

記住Uber都唔得 一定要識得 要唔觸犯發例 佢哋打嚟打去打到喊晒口面 好鬼慘㗎仲要未上陰曹地府課堂乜都唔識

R. I. P.

屌

小弟只同老婆行過青山到良田坳一段，都已經覺得頗難行
後面靈渡山聽講唔係人咁品，真係要搵人一齊照應

雖然我有獨行習慣，但只限熟路同埋易上嘅山徑
絕唔會越級行呢類非正式山徑

Sad RIP

睇到好心酸
RIP

安息

係發射站位置
你搵日試下行山, 之後開地圖GPS, 一開始你個定位都會彈咗去市區

RIp，行山真係唔好獨行

R.I.P.

一個人行山唔係問題，但盡量行官徑，有事都有人經過

乜黎

好好笑咩

你死全家啦On9

絲打頂住

R.I.P.

唉 基本上行山失蹤九成都死緊
其實香港啲山離市區好近，救援隊好快可以開始搜索
點解尋晚會搞到咁夜先開始揾？

1點發現
1：21惜告不終
姐係搵番果陣可能都已經咩左

願uncle安息

其實香港啲山可能望落唔大，但其實真係入到迷徑都好易迷失，尤其係啲森林路，會好易迷失方向感，最慘係定唔到自己位/認唔到回頭路

但尋晚天氣好，應該要早少少搵啦

因為慣性等到夜一夜見未返到先知奶野
個post都係18個鐘前開

你到底做乜撚？
睇你個仆街都係現實冇人理嗰啲人嚟
垃圾attention seeker

一日內搵得返都救唔返, 好可惜
願佢安息

屌你老母

都會出事，但可以有人幫你報警，盡快搵到可以救你一命

一開始嗰一兩秒就係市區，但係好快都彈翻去正常啦

運氣問題
9星10星嘅都有好多50歲以上嘅人行

一個人行就預咗有事係咁先

七點返工返果頭見到直昇機係空中盤旋

Btw
節哀順變

同交通意外一樣.

南脊自己上都ok 其餘個啲千祈唔好自己上 睇片都知難到仆街

Sad... rip

除非有明顯死亡特徵 例如身首異處/死左成個星期先發現果種屍體發脹先可以立即判斷死亡

否則都要經醫生作最後confirm

南北天門一樹洞大媽多過街市

不自量力蹝幾多人力物力去搵佢

佢呢啲明顯係現實俾人欺凌家暴嗰啲先咁撚扭曲

rap

由佢喇 可能佢老豆老母出事打999個刻
佢都係咁諗

真係唔好自己一個行山
我uncle平時都做開運動好fit又成日行山
早幾年都係自殺崖碌落山過身...

所以同難道同有冇人結伴同行無關
要出事兩個人行都可以仆落山

最緊要係行既路線，係求助到

講真 自從出左名後
個個仆住去上 又怕辛苦所以好多都揀自殺崖落
好多都係咁受傷 反而上又無問題

上山容易落山難

幾fit 行個條路都出事啦
睇下新聞，一大班人行都會出事
唔關係唔係一個人

所以真係要量力而為

Rip 住附近嘅街坊表示近年嗰邊多咗好多意外

就算自己一個行都唔好行啲咁難嘅地方啦

其實自殺崖呢個名都幾邪門.

最緊要唔好一個人行, 同埋最多得5星。

依個post都幾多仆街

其實係睇自己有冇意識同經驗

即使自己一個行都做到好多野保障自己
例如知道有危險路段就開始跟人行/搭個訕比人知你既存在

除非有啲人太有信心自己爆林，行小路，出左事就搵唔到人幫

咁上返飛鵝山行第二條路走
好過直接由自殺崖落山
但而家呢出咗名危險嘅山
平日假日都好多人行
去到某啲打卡位仲要排隊影相

將個scale x2咪最多10星

你搵邊個行山網有10星?7佐仲要坳頸。

唔理有冇經驗都應該同人一齊行
扭親 仆親 撞到ii 好多突發野會發生..
rip

On9

自殺崖

唔同scale有乜問題

自殺崖落真係唔掂，就算老手都唔會選擇咁挑戰，滑一滑就無

唔記得講上到事發現場山到要叫名 警署門口都要叫名 山上燒香要確保香火熄滅 先好離開 之後殯儀會有師父教招魂各樣 係儀式

Rip 😞

我就咁行，飛鵝山一號上，東脊落
呢個最安全，新手可以搵人結伴行呢條

講起打卡，記得第一次上山搵frd
喺頂等日落set位就俾個影畢業相嘅撚樣擋住晒
真係想一腳踢佢落山

後來先發覺，香港Ｄ畢業相撚神憎鬼厭
郊區成日都見
連南山個打卡位都俾人屌到反皮

次次上見好多人咁行，真係唔太負責任
根本條路唔適合落山用

岀左死因未 rip

咁又冇咁誇張

因為棧道黎

其實出門玩咩活動都係
有人陪就算烏鴉口講句有咩事起碼屋企人都知
好似丁利華咁
而家個人係邊都無人知

\|/

呢個唔係行山網？
呢個算好出名，google頭幾個search就係
定係唔計呢個啊？柒頭

昨日mon post到而家
岩岩上左山
估唔到真係走左

佢智障，唔明scale呢樣嘢

大家好 我是will

行山失蹤事件

噹！
2021年3月9日 這天是星期二

rip
記得廿幾歲果時，同幾個中學舊同學行山，當中有一個唔知幾級既行山教練，行西貢某山頭，初初行幾開心，跟住上到山頂就開始揾唔到路，但係遠處見到有人行上黎，仲同佢哋 say 埋 hi，唸住沿住佢地上黎條路落番山，點知越行越唔對路，左右都無出路。由於太陽開始落山，之後決定自己直線開路落山，全程得一支電筒，要逐個照住上面落山，差d跌瓜，好彩最後都落到山揾到條馬路捷到架的士番市區，全程嚇到臉青，講番起件事，大家都覺得當時好似比人迷左咁，全部人都變到無晒主見

做保險
唔知有冇幫自己買重保險
留返份心意比家人

行山好講意志力 唔夠既話最好見到行山友問路或者一齊行 起碼落到山先

死咗？

靈渡山頂嗰幾棵樹仔都無埋 天氣開始又熱又濕真係要準備充足先好去行杯靈

睇嚟睇去都係得5星

邊撚度見到6-10粒星？

手足

假膠？

飛鵝山後面啲棧道行過幾次 完全收到電話
佢好可能係突發暈咗/跌暈咗
兩個人一齊碌落山+兩個人一齊暈咗嘅機會其實好低
出事是但一個人都可以求救
所以結伴係好重要

同埋要交低行山路線

幾時到你死？

Rip
行山真係唔好自己行

蘋果報左啦
香左
所以真係咪一個人行山，尤其係自殺崖呢啲危險山

聽d街坊講成晚無教好訓
最後都死左 算唔算擾左一堆人既清夢

唔好笑呀喂...

睇咗一晚 雖然唔識佢 但唔知點解有少少心痛R.I.P

係 越危險就越要人陪同行

唉

？

危唔危險都唔好一個人行啦

rip

呢個會變成另類私隱問題

正皮咗先知走咗, RIP

RIP 希望在天堂幸福快樂

都係趁個天未咁熱行返次，唔係又要等秋天

r.i.p

樓主 你仲有我地

唉 RIP
好人一路好走
屋企人節哀順變撐住

人命黎

我都係
可能有行開山

人都死左，仲想點？
生勾勾就話搵佢算帳姐。
唔通你想一齊落去搵佢？

杯靈雙渡正呀喂
少人行，爽到爆

冇辦法因為郊遊呢d一定預你會出去大半日
當發現唔對路好多時已經9點幾10點
然後入夜又難搜救,風險大,就算你要電話/電訊公司support
都過哂office hour, 我覺得今次呢單家屬報案已經好快手

想少人就唔好再吹捧呢d路線。條一線隻就黎斷了。

上次見佢薄到咁唔敢過
吹奏都無用，無行開行到良田坳應該投降
行開唔駛吹奏啦

尋晚我都有話過會去鵝肚棧道果邊幫手望吓, 不過都要下午1點半之後先至去到自殺崖下面個入口位, 行咗冇幾耐睇呢度個post知道咗個壞消息, 咁都要行埋落去, 順便了解吓條路線同路況, 之後對自己或其他人都會有幫助, 途中喺去佇鷹石附近條路見到個無人認領嘅背囊, 最尾經倚天脊落山

RIP :(

其實開始多，中間良田坳成個嘉年華咁

最正第一次逆走，有隻唐狗靈渡寺跟到良田坳，行得慢就奶我隻腳
中間休息比野佢又唔食
重周圍問人有無人走失狗

+1

RIP...

唉 手足

收下把口當積德啦

Rip 祝安息

朋友既爸爸 都關樓主事？

R.I.P. 希望余先生早日安息，家人早日走出傷痛

RIP
願安息

睇完新聞過嚟
rest in peace🫂

節哀

之後就有好多血案

係因為死咗先咁白？

點知wor

R.I.P.
願安息

rest in peace

唉
RIP

My deepest condolences to you and your family .

巴打好好

Rip
屋企人要撐住

好乜鬼ar, 我咪就係果啲幾乎次次都係一個人行山果啲獨撚嚟, 上年到依家已經行咗60次

好奇search 自殺崖個名由來
Wiki咁快加咗...

雖然好難搵腳 但減少一個人行山啦
平時有冇定期update location

保險狗 抵死

近期已經行多咗難度相對低啲嘅路線, 去邊度就淨係打幾隻字whatsapp俾老母就算

記得昨晚話佢手機係有著住
即係昨晚就係黃金機會

RIP

唔知點解好唔開心
希望佢安息
家人要堅強同安好

tg係咪有function可以
定時update location俾指定朋友
之前聽過有

屌你老母 又係啲唔識行山既死廢老

準備好白事啦

廢你老母，有追po先衝岀嚟柒啦死柒頭

又要call民安隊救人 社會垃圾 唔死都無用

咁你失蹤應該無人會搵你

值得開新post推俾全世界知

樓主撐住 希望你爸爸能夠安息

雖然唔認識樓主同余先生，但自從尋晚追 post 追到而家，得知由搵返到失救過身個心總係好唔舒服好唔開心。

但願家屬節哀順變，撐住！余爸爸安息 R.I.P.

想問執行前先詢問開左，會唔會無人撳掣就傳送唔到出去？

RIP 節哀順變

AppleTag 今個月尾出
不過都成5年前技術
之前係Google同歐美細廠出

狗狗好有靈性
以前聽過有單係
行行下山有隻跟住個人
仲搞到個行山友收養左佢

巴打都要小心啲啊
點解唔join下啲行山谷啊

我有個毒撚朋友跟行山谷既人一齊行山 識左好多朋友 個人仲無咁內向添

6,7年前我仲係郊遊新手果陣都有試過一次跟住班行開山嘅高登仔行雙鹿石澗, 諗番起其實有唔少位置都幾危險吓, 依家我間唔中都會喺fb啲行山谷出post分享吓啲路線同景點嘅
如果要經過啲有惡狗嘅地方就真係應該約多幾個人一齊行

乖啦
唔好講到自己唔係社會垃圾咁啦
屌你老母

連登幾時多咗咁多on9
保險 地產 美容 傳銷
不嬲4大仆街行業
死哂最好

人生無常，節哀順變

RIP.

好可惜
RIP

會 所以要閂

係咪我未update最新
我無呢一版...

介唔介意cap黎睇一睇
你要設定好曬成個自動化禁曬確認呀下一步呀果啲之後先有